勝利喺唯一救到所有義士嘅方法

一日唔贏，正苦同狗都可以秋後算帳瘋狂拉人，
要制止白色恐怖，唯一嘅方法就喺從根源上改革，尤其是對狗嘅改革非常重要，只要一改革就可以消除秋後算帳嘅機會，上到庭都可以用公民抗命等理由去打
而家已經證明班狗嘅權力已經遠遠超越市民，唔駛五年班狗就自動將香港變成大陸咁
一定要將呢件事宣揚俾200萬人聽，保持所有人嘅恐懼，令活動可以有持續嘅熱度呢個恐懼遠比送中條例大，絕對會令所有人保持個種憤怒，因為狗每次做尻野都喺提醒緊市民，而班狗喺幾乎日日都做尻野

push

PUSH

一定要贏 冇後路

希望大家吸取教訓

秋後算帳已經開始，大家要贏啊

我地依家已經沒有退路，只可以大家頂硬上，一個都不能少地勝利

和理非，用和理非方法長期抗爭

武漢出兵鎮壓，蘇丹戰勝軍政府

我地對住一個無得出兵嘅政權，享受多幾倍既國際關注，擁有更團結更多既人數，更優秀既法治，一定要贏啊

烏克蘭對另一個獨裁國家死左幾千人先有今日來得不易既自由，我地又點可以隨便放棄

救義士啊！！！！